# soljanka

tl;dr: ist ne restesuppe, also letscho mit allem was man so da hat. :)


kartoffeln, zwiebeln, tofu, wurst... anbraten, alles in nen topf.

dann letscho und gemüsebrühe drauf, kochen lassen.

gute gewürze: lorbeer, muskat, piment, knoblauch...

schmeckt am nächsten tag am besten, mit einem schuss sahne

